冷靜少少諗，會唔會係我哋太守舊

今日有份去野餐嘅都知，催淚彈乜乜乜好似煙花咁係咁放，同雨傘冇分別，甚至好似話更多，呢一刻仲未放完，聽到好遠有彈聲

其實，上次已經知，政府，警察根本冇理過我哋死活，冇諗過民生，冇諗過對一般嘅香港人嘅影響，佢哋利益/前途行先
衝/攻擊，仲有冇用，其實大家應該要清楚，

首先我哋冇做慣做熟嘅人帶，冇人識應該點做，冇一個有遠見嘅人點大家行
（我之前係話過香港人奴性重，呢度唔係叫你做羊群，係叫你學點玩，一開頭唔識玩要跟人哋嗰套，之後要識變，識轉，識睇時勢，可惜，我冇咁嘅慧根，希望嚟緊香港有一個咁嘅人）

二，我哋肉身喺佢哋眼中算得咩？103萬人無動於衷，其實已經應該要知，佢唔怕你/唔介意你送死，this is china，64，咪就係咁簡單，乜仲有人覺得港共政府同佢哋有分別？

三，我哋玩過一次嫁啦，咁多年，唔好話以年計，事發1個月後都有可能，佢哋已經諗好對策，諗好計仔，去做底你班人，我哋？仲玩緊幾年前嘅野，未計佢哋有專業武器，專業防具，訓練，肌肉，我哋呢？唔鬥智冇得鬥，可惜我哋智都冇

所以，我哋應該就佢哋嘅“良心”作岀反擊， “良心”係乜？錢，地位，權勢

罷市好重要，但香港人係唔會乖乖團結一致，仲有人返工不了
咁嘅時候，可唔可以唔係淨係攻立法會，轉戰其他重要經濟體呢？
起碼分散對方兵馬，起碼我哋容易補給，起碼高樓大廈密集，係咪？
各位巴絲認為有冇得諗？

利申：亂up當秘笈，冇社會常識基礎，屌我囉⋯⋯